{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_007063",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "null",
        "source_url": "'https://trippose.com/festival/gyeonggi-international-travel-mart",
        "collectedDate": "2023-10-04",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "京畿国際観光博覧会"
    },
    "text": "京畿国際観光博覧会\\n\n釜山広域市 海雲台区 佑1洞\\n\n「旅行、その胸のときめきの開始」をスローガンに行われる第13回京畿国際観光博覧会は京畿道をはじめとする国内外の旅行商品を一堂に集めた博覧会です。今年で13回目を迎える京畿国際観光博覧会は道内の代表的な観光MICE行事で観光関連の展示会や観覧客に必要な観光情報、業者同士のビジネス交流など多様なプログラムが豊富に企画されています。国内有数の旅行会社が参加しオーダーメード型相談を通じて3日間特価割引商品なども販売されます。道内のペンションや一流ホテルは冬季シーズンに備えて博覧会現場での予約販売を実施し、約50ヶ国の駐韓外国大使館が参加する「世界文化フェスティバル」と「世界衣装ファッションショー」も開催されます。また、旅行会社代表による1:1ビジネス相談会も開催されます。この他にも道内の優秀観光プログラムに認証された各種観光プログラムを体験、予約できる体験館や、最新観光情報がゲットできるブースも用意されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "京畿国際観光博覧会は何回目の開催ですか？",
            "answer": "京畿国際観光博覧会は今年で13回目の開催です。"
        },
        {
            "question": "京畿国際観光博覧会はどこで行われますか？",
            "answer": "京畿国際観光博覧会は釜山広域市海雲台区の佑1洞で行われます。"
        },
        {
            "question": "京畿国際観光博覧会のスローガンは何ですか？",
            "answer": "京畿国際観光博覧会のスローガンは「旅行、その胸のときめきの開始」です。"
        },
        {
            "question": "京畿国際観光博覧会では何が展示されますか？",
            "answer": "京畿国際観光博覧会では国内外の旅行商品が展示されます。"
        },
        {
            "question": "京畿国際観光博覧会では何種類のプログラムが企画されていますか？",
            "answer": "京畿国際観光博覧会では多様なプログラムが企画されており、観光関連の展示会や観光情報提供、業者同士のビジネス交流などがあります。"
        },
        {
            "question": "京畿国際観光博覧会にはどの国の大使館が参加しますか？",
            "answer": "京畿国際観光博覧会には約50ヶ国の駐韓外国大使館が参加します。"
        },
        {
            "question": "京畿国際観光博覧会では何が販売されますか？",
            "answer": "京畿国際観光博覧会では国内有数の旅行会社が参加し、オーダーメード型相談を通じて特価割引商品なども販売されます。"
        },
        {
            "question": "京畿国際観光博覧会で開催されるイベントは何ですか？",
            "answer": "京畿国際観光博覧会で開催されるイベントには「世界文化フェスティバル」と「世界衣装ファッションショー」があります。"
        },
        {
            "question": "京畿国際観光博覧会ではどのようなビジネス相談会が開催されますか？",
            "answer": "京畿国際観光博覧会では旅行会社代表による1:1ビジネス相談会が開催されます。"
        },
        {
            "question": "京畿国際観光博覧会ではどのようなブースが用意されていますか？",
            "answer": "京畿国際観光博覧会では体験館や最新観光情報を提供するブースが用意されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 320,
        "QA": 472
    }
}